屌你老母終國人!! 中國旅客帶豬肉香腸入境 日本首次檢出非洲豬瘟活病毒

日本農林水產省在昨日（2日）公佈日前於中國旅客所攜帶的2條豬肉香腸中檢出非洲豬瘟活病毒，是首次檢出具傳染性的活病毒入境個案。

今年1月12日，兩名中國旅客經中部國際機場入境時被搜出2條豬肉香腸，經化驗後確實內含非洲豬瘟活病毒。估計兩名旅客乘坐由上海及青島出發的航班到日本，二人並無直接關係，豬肉香腸均為手信之用。

中國旅客帶豬肉香腸入境 日本首次檢出非洲豬瘟活病毒
之前在日本國內發現的均為非洲豬瘟的基因，未知傳染性如何，今次是首宗檢出具傳染性的活病毒個案。日本農林水產省為進一步加強防範外地傳入病毒，若旅客非法攜帶肉製品入境，將會記下護照號碼等資料並要求涉事旅客寫契約書承諾不再重犯。若重犯將報警並有機會作出起訴。

幾時正名中國豬瘟

痴撚線

送大禮

明明中國製造
唔應該屈落非洲同胞到囉

豬瘟手信

國家策劃孤狼式生化恐襲

即場槍決啦

若旅客非法攜帶肉製品入境，將會記下護照號碼等資料並要求涉事旅客寫契約書承諾不再重犯。若重犯將報警並有機會作出起訴。

睇下日本人幾咁和善
台灣即時罰款加驅逐出境呀
敦昭傑接受死刑未呀？

賤種中國豬應該要死判囉

十三億中國人防不勝防呀

垃圾中國人真係影撚衰哂所有黃種人

將會記下護照號碼等資料並要求涉事旅客寫契約書承諾不再重犯。若重犯將報警並有機會作出起訴。
毫無阻嚇性
初犯罰款100萬yen原機遣返
再犯罰款500萬yen
5年內不准入境就差唔多

無耻賤種

跟本應該declare中國係疫區

呢班人咩心態？有冇公德心